嚟緊冬天會唔會有第4波？

關口封得好就唔會有

根本第三波係仆街林奠放外國海員入嚟

燒生話冇

最好有 全民攬炒 死都係死廢老先

啲廢老話

夏天 啲熱力會殺菌喎